Documento gerado sob autenticação Nº HTZ.220.190.V25, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5464                  de  28/06/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por obtenção do título de Doutor, no Quadro desta Universidade, à
Professora  ELISANGELA LASTA,  matrícula  SIAPE  2964220,  lotada  e  em exercício  no  Departamento  de
Comunicação da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação, da classe A  de Professor Adjunto A, nível 02,
para a classe C  de Professor Adjunto, nível 01, com vigência financeira a partir de 28/06/2019, de acordo com
o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações, Portaria nº 554, de 20 de
junho de 2013 do Ministério da Educação e a Decisão nº 331/2017. Processo nº 23078.515368/2019-98.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
